文宣升級！！！！！！緊急

忽發其想

喺連濃牆方面，將港獨思想滲下滲下，滲去全香港。文宣無論喺內容同形式都要升級。

我屌你老母，支那連討論港獨都唔撚比。

敵人反對的，我們就要擁護。

推